係咪準時6:30屋企果棟消防鐘會響？？

發夢聽見有人咁講

唔好咁做

見到D暴徒扮返工人士，出門口搞個鐘

嘩。咁個個都要走火警

曼狗 幫推

唉🤦🏻‍♂️叫左唔好

消防車周圍走搞到塞晒車

火警鐘大部分直駁消防！

垃圾曼

呀。唔好呀真係。

同日新增快閃行動

班消防要打排球架

鐘聲響起出街的訊號

推

。

叫醒人起身抗爭

好嘈

醒晒

聽講周圍都響嘈醒哂D 人

今日又有？

起左身 今日繼續

唔好call 人起身

pishh

No push